和理非向撼低新疆燈柱嘅手足致謝。今日嘅operation極之成功。

六月份嘅時份我都仲係教條式和理非。
我想講，我以今日前線伐柱手足為榮。
中共正種族清洗維吾爾人。中共不斷用「曱甴」去形容香港人，係種族清洗嘅伏筆。
不明白「曱甴」點解同種族清洗有關，可以Google Rowanda Genocide同 Nazi Germany嘅歷史。

撼低新疆燈柱，就係對抗香港新疆化。

今日operation成功有幾點：

1) 冷靜的inspect入面嘅electronics，fact-checked and tracked down組件嘅來源，證實個bluetooth system 係幫中共生產監控產品公司做嘅。成件事係一個targeted，specific operation。Force deployment嘅種度低，achieve嘅嘢多，可謂smart power, smart operation嘅極致。

2) 提供大量無法否定嘅證據俾傳媒去打政府，去alarm香港人抵抗監控系統，立刻expose政府由二零一七年至今嘅謊言。新疆燈柱成為主流抗爭議題。唯一可惜，蘋果無將呢個放上A1，我認為呢個operation，極之成功，媒體應該大報特報。

3) 長期作戰：今日小試牛刀，但必須想辦法將整個監視系統連根拔起。

最後：多謝你冒被捕風險去抵抗新疆化，大家繼續努力，不要放棄。

光復香港，時代革命

幫你推下

一號波，條柱跣親啫

多謝手足們

我地國際文宣真係要重點打cockroaches。

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝ID追蹤

要諗下有咩方法將成個system連根拔起。
呢加已經有四百枝，政府仲不斷裝。
要集思廣益，睇下下一步可以點走。

好難除非你知個server係邊。仲要未必係香港。

無諗過用cyber warfare手段
我諗緊嘅係要好似打殘extradition bill 咁逼政府停止搞監控
我覺得呢個係一個重要嘅議題嚟。

最大問題係佢好多地方係暗做
其實剪電線會唔會易d

用游擊嘅方法可以頂一時，係長遠都係GG？
如果前線嘅手足可以不斷target燈柱每星期重點打殘 ，可以令更多人知，俾政府壓力。

我嘅意思係與其搞封路，對付警察，不如每個星期去拆柱？

今次好波真心佩服勇武手足做到今次遊行嘅目的而家到文宣將呢佢煲大佢

對準政權針對政府做嘅好事先可以幫市民認清政府嘅謊話同無恥

我覺得新疆燈柱係一個繼「反送中」同警暴後，可以進攻嘅議題。
係一個command到跨階層同地區嘅武器。
今日前線做嘅嘢係開左個頭，提供實質證據去打政府。
反正每個星期都堵路同警察對戰，我地係咪應該集中火力每個星期去拆新疆燈柱？

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

識女朋友一定要識前線
又靚又勇敢

核彈都唔切！向做瓜條智慧燈柱嘅義士們致敬！一個新疆大監獄，仲唔夠警示性？
利申: 擁抱高新科技，但拒絕借利民之便/維持秩序為藉口，建構監獄式監控嘅硬體軟體平台。

Well done

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告